其實香港老人自殺情況俾葉兆輝同D中文傳媒吹大左

香港既老人自殺率比其他國家都低，況且之前都有研究(其中一個係城大)話香港既老人家比年青人開心，同其他地方相反，照計無理由香港老人家既自殺率會高過外地

唯一可以解釋到既原因就係港大葉兆輝呢D蛋頭學者為左幫政權掩飾香港年青人唔開心既事實，叫D傳媒唔好報咁多學生/年青人自殺既新聞，然後不停拎老人家自殺既新聞小事化大，轉移視線